讀speed surveying 定poly u 好

是咁的，我本身讀poly u surveying hd。努力咗好耐，gpa 夠入 senior entry 讀本部surveying degree。 但自己年齡都大，本身又做緊工程相關嘅工，所以諗緊一係讀自資 pt poly u speed，邊返邊讀書。

會唔會有人有經驗，可以分享下點選擇好

推

我無嘢講

咁其實都係兩年姐

兩年淨金錢損失我覺得將來polyu surveying grad 而有搵既錢夠cover有突

Poly degree 個名係好啲。不過我邊做邊讀書，好似慳返啲時間。可以早啲儲工作經驗，好過28歲先fresh grad。好掙扎 ，如果我後生啲就實揀degree

polyu 同speed個課程一樣，但見工會問你speed係乜，所以個名都重要

一邊係2年full time
一邊係4年pt
個人覺得pt係好辛苦，返完工已經攰仲要上堂交assignment present 臨尾仲要做final year project 人都癲，4年唔易過

學費方面 poly 八萬幾
speed 廿萬

唔同㗎，緊係讀poly。 polyu speed張cert已經唔係poly頒發改曬名叫speed。
你讀poly都可以走堂做pt既。

難得大婆收你，你仲搵二奶托柒？

2年full time